N90 Vs 外科口罩邊個勁D

N95 太貴，有冇人知N90同外科比會唔會好D，但差不多？